Mon緊post既散仔，入一入黎

其實你地散仔有冇人升左職架？
頂你個肺，人地madam出黎講幾句野就升撚左職，你班撚樣做到隻狗咁為乜撚野，係前線比人當狗咁點，我就唔信你地成二萬至三萬人就反唔撚到果幾千人，除非你地寧願想做狗，做香港人既敵人。

精人出口，笨人出手

人地坐係冷氣房等緊拎你地彩炸，成班仲戇尻尻咁係出面打餐死，仲要比人屌老母，你地甘心咩，倒不如加入我地仲好，冇人撐你地班傻狗，肥媽都唔撐你地啦，撐你地果啲都係收左錢，唔好以為港共中共真係撐你地啦，如果成立左獨立調查委員會，冇一個走得甩，到時你班人就真係變做condom仔，用完即棄，再加上我地都係幫你地，為你下一代爭取緊民主，自由。

我都唔明你地仲要繼續擁護呢個港共政府

最後我想講當差唔係問題，問題係點解你地要成為政府既傀儡，政治工具，點解會冇晒良知，人性。我地人多勢眾，總有一日我地會贏。

光復香港，時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰